就嚟可以同女朋友見面啦

連續五日冇見面
一陣終於可以接佢收工
心情又緊張又期待
有冇人明白我呢種感受

你食錯藥?

冇， 因為同一個地方工作， 但唔係同事

今晚食佢落肚

乖喇食左藥先

你隻手打左五日石膏？

今日有準時食藥

前幾日返工忙咋

我明白 終於有得扑野啦

今晚送佢返屋企咋
但聽日大家就全日得閒陪對方

仲會咁開心一係好後生 一係啱啱熱戀期
要好好珍惜

我明白呀